如果阿甘果種運氣就無撚得輸

阿甘正傳

真係所謂一命二運三風水

阿甘條撚樣做乜撚都成功

當兵鳩跑就攞到奬
退役打乒乓又打到上支那
退休捉魚又遇風暴有大魚
臨尾仲要買到大量apple股票